醫療保年供係咩玩法？

買左個醫療保。但個aa幫我寫左年供，醫保係咪無得月供？

有，叫個經紀改就得

佢地應該係想一次過食左你筆佣先咁寫

其實年供同月供有咩分別？個aa食多啲？

佢問都無問我就幫我寫年供

唔知，我咁多年都月供，上年買新野，個經紀幫我做年供，俾我鬧到佢仆街

年供一次出，月供每月出
其實月供total係食多d

你要交左保費佢先有佣收，所以年繳就收早D。另外年繳對投保人係著數D，計返勻大嘅年繳係月繳總保費既九折。

有得月供
但年供平啲
一般平7-8%左右

咁年供低啲。醫保供既錢係咪全部都攞唔返？

有⋯不過正常都想你年供
對你黎講保費會平幾%同賺下卡果d bonus
對agent黎講一次過收多d錢 唔洗分幾期收咁解

月供 in total 貴D

醫保係純保障

就算年供用信用卡做分期變返每個月供
計埋息都係平過就咁月供，好似係

咁一次過比仲好。當無左半個月糧囉

我宏利年供92折，不過就無錢一炮過所以碌卡再做分期都係200蚊息

消費型保險